人生無咩目標

啱啱轉左份一直想做，好穩定嘅工。
啱啱上左樓。
就黎同女友結婚。

已經好似無咩野要去追求，無目標。
有無人同我一樣。

巴打幾歲

同你好似, 考完牌 買左樓 就結婚 好似無咩想追求

30

我有諗過再讀書 不過又好辛苦咁, 返工已經好長時間

會否生小朋友？唔生既話就搵d興趣

諗翻你細個時候嘅夢想

遲下會讀，因為要升職就要再讀書

未決定生唔生

生既話應該唔洗再諗咩人生目標

同我處境一樣 歲數一樣

無咩夢想